求救 用唔到勇者鬥惡龍11特典

已經係領取禮物果到輸入左CODE
NOTIFICATIONS都彈左出黎

但係按領取物品咩都冇
點解會咁?